肯成日迫巴士嘅都係好女仔

不服來辨, 成車人迫迫又多廢老同臭男人, 都肯企足半粒鐘

巴打搵我？

條J即刻重創